[沒有人]曼聯終極FF全政府&PoPo&木狗仆街死暨吹水區[769]

Bruno Fernandes has reportedly told Sporting Lisbon he is desperate to join Man Utd. (Source BBC Sports)

Sporting在禁錮burno

睇你點定義box to box啦 , 我理解係要帶守傳射皆備
普巴條友根本係法國都係無防守, 淨有傳射走位, 不過咁已經夠做, 因為馬杜迪 簡迪執屎能力一流
依家d人見中場球員走黎走去就叫佢btb, 都要真係做到全能先得架
正如廢lin 跑勻成個場都唔會得到btb既稱號

Welcome Nobody!

welcome 更多球員加入傳曼聯

去返第2個post啦

咩呀，廢Lin is Back to Bench呀